中醫係垃圾（3）

Sorry咁多位，小弟才疏學淺，愚昩至極，抱歉引起一場世界大戰，以後會做多d功課先同大家討論

自推

推